其實每一次落盤係未都估到賺定蝕機場率？

當牛熊賺蝕都係50％，咁當你見到個市跌1000點，之後買牛定熊，大部份人都話起碼彈返d，咁牛既win %起碼上到90％。

蝕ge機率大過賺

牛熊90%勝率係無用，10%就夠輸身家

最緊要識止

計我過玩正股就算 賺多賺少好過輸身家

多數人會將贏既錢繼續放哂落去

諗住會有複利效果

越玩越大一下清袋

其實有無諗過玩指數輪？好過牛熊吖，唔使怕打靶，守得下
牛熊錯方向越接近行使價槓桿越大，即係假設50：50估中嘅話，輸就輸得多
窩輪時間值輸少少囉，槓桿都可以5倍以上架
最公平當然期指啦，每輸贏一點都均等嘅錢